私煙眼光 私煙眼光 好似好似星星發光 睇見，睇見，睇見，睇見，心慌慌

明月吐光，陰風吹柳巷
是女鬼覓愛郎
誰人願愛，淒厲鬼新娘
陪伴女鬼，深宵偷拜月光